見到有條女係地鐵站比人咬

嗚呀

more